喂，你打小個美欺架

你打小個球皇都炒5個1皮，而家算點先，咁唔俾面